知不知每晚上你十次八次

👰

gay

知不知每晚屌你十次八次
每晚你個閪都會淋痴痴

邊間教會？

笑咗出聲

知不知每晚想你十次八次
每晚你對波都會大啲啲